乜野叫靚仔？

唔係你

答案:樓主以外所有有J嘅人

你可唔可以尊重下人！？

係你同樓主以外既人先岩

咩係正確答案我未必答到你
但你照下鏡可以睇到錯既答案

搵我?

你身體好冇？